(理性討論)如果俾有心人散播嘅錯誤思想撚到自殺 咁算唔算係物競天擇 適者生存下嘅犠牲品?

責任誰屬？
自殺者？五毛假膠們？